788下星期一岀業績，點睇？

10蚊gogogo

睇400蚊 下隻700

呢隻點都HOLD一陣先,唔理出完跌唔跌

7.88

預左差 跌一跌又入得

Why bad ching?

業績好 個個都買咪一齊買一齊升
業績唔好咪唔買
嬴硬

而加實差 仲停係支出階段
跌價先撈撈價

借問聲 有冇app可以提我邊間公司幾時公佈業績
ps新手

788張圖其實好靚, 教科書咁

唔見有整提

唔見可以較提自己

話就話5g 但國企好唔穩陣咁
之前升到癲 好似到頂咁

Aastock->市場
業績。。。時間表。

希望幫到你

人大消息可能仲利好過業績

thx 都係要主動去睇